

\chapter*{Acronymes}

\begin{abbrv}

	 \item[ANS]     Attribut non sensible 
	 \item[AS]      Attribut sensible 
	 \item [EMD]    Distance de déplacement de la Terre \\     
	                ( Earth Mover Distance)    
	                
	                	                
	\item[GPS]		Système mondial de positionnement \\
	                (Global Positioning System)
	                
	             
	             
	 \item[IE]      Identifiant explicite   
	                	                
	 \item[IPI]      Informations personnellement identifiables
	 
	 
	 \item[QI]      Quasi-identifiant \\
	                (Quasi-identifier)
	           
	               
	               
	               	                
	\item [SDC]    Contrôle statistique de la divulgation \\
	                (Statistical Disclosure Control)
	                
	
	\item[SSN]		Numéro sécurité social \\
	                (Social Security number)

     
    \item [PbD]     Confidentialité par conception \\
                    (Privacy by Design)

	
	   \item [UM]     Usages mobiles

	   \item [GO]     Giga octet

  \item [UUID]    Identifiant universel unique \\
                  (Universally Unique IDentifier)

	                
\end{abbrv}



 %\newpage
%\chapter*{} \null
%\newpage
